
                      Primera hora y media horrible,diálogos sin sentido,trama más que previsible deslabazada y sin contenido,los actores regulares, se salva la segunda parte con las escenas de acción , he visto la primera y al lado de esta obra maestra,una pena los 50 millones de dólares que cobró el actor
        
            